一次過買幾十斤中藥材有冇得平？

深水埗

買果雞碎咁多以為自己好大客？

燈油火蠟舖租人工唔駛錢呀

其實20斤好少
同埋都要睇係咩藥材

深水埗警署 附近有三四間

一種買幾十斤就話啫 , 分成廿種又執又磅麻柒煩

深水埗北河街個排睇下

買藥材梗係去上環高陞街(藥材街)，自己上去睇下